全部同我入嚟，唔好見我p牌就飛！好急！同被捕義士有關！

話說頭先用Ig見到呢張相，我聯想起全部義士都係俾人未審先判就好似警狗都係以犯人稱呼義士，藍支報個啲又係咁以暴徒稱呼。咁會唔會可以用一理由咁講？話傳媒同警方未審先判所以誤導陪審團？

push

推！p仔推唔撚到，甩p個啲全部幫推！唔推正仆街

推

連登仔又當義士condom?

幫唔到你

Share出去啦

屌你老母

連尼住仆街啦

推呀屌你老母

推呀屌你

唔係p仔個啲，推完再翻推ok? Please好人一生平安

好

Push

點解永遠上唔到熱門？
連仔繼續畀人帶風向？

大波警狗就推到咁，正經嘢冇人理

依家資訊咁發達 ,下下全部資料比人post左網上咪咩案都唔洗審用下腦啦好嗎

咁問ok？利申讀緊business 所以文字表達自己同法律問題都唔熟

幫推

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

想問邊到中學生集會
利申外國留學生想share出去俾師弟妹睇，費時罷課當俾佢去玩

Thx

邊鳩個負評我？

幫你推下啦

唔好弱智

Btw, 要睇義士係邊個法院度審

區域法院冇陪審團

利申：唔識法律

有咩高見？利申唔識法律

Up

推丫

推 等答案

純粹個人睇法，社會運動同私人檢控唔同，無途徑禁止討論

以你既理解 咁我地大家發夢唔洗帶口罩 自拍上網互tag 咁就會影響到陪審團 唔會比人告

最叻係你，突破盲腸

因為我見個斬人個個，啲人話會，我先問下